大陸親戚sd黎，睇完真係屌出聲！

過埋年香港一定奶野，終國我屌你老母呀！！！！

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

民科，係咁上下

唔怪得靜少少狗府咁快又話加強禁煙

一定係拉
利申，煙剷，上星期病完，口罩隨身

我相信大陸好多人都會相信

支那人真係唔死都冇撚用！

唔駛咁麻煩，唔呼吸咪得囉
渣架！成年人仲要依賴呼吸是否悲哀？